毒撚們今晚去邊？

留係屋企嘅
出街俾人閃盲

work

買返條三串四波膽先啦

巴打返咩工？